現金放係邊間銀行最安全

支那依家咁窮周圍搶錢
唔想有咩事比支那沒收哂啲錢
存款放邊間外資銀行好

利申 户口一百萬都無

citi

一定係citibank
你信美資定係支資銀行？

paypal

渣打雖然唔係中資，但都不了

何出此言

dbs

依家就係放哂係中銀
有啲驚

瑞士銀行

Allin bitcoin咪得囉

如果銀行都執笠，bitcoin仲唔升到嘭嘭聲？

身家唔夠豐厚

馬會

啱

換本票

JP

Hsbc

W7

一定係citi啦

開citibank戶口，再去支銀開張本票或用fps轉晒過去citi,一日都搞得掂，快手快腳進行啦

Hsbc呢

我覺得總有一日大陸會食左hsbc。

如果香港收皮應該星加坡會得益
DBS

Damn true

要安全。保證唔會執的話。 我提議你擺馬會。 講真就算香港三大銀行執尻晒。共產黨打到黎。 馬會都唔會執。我話嘅。